買左部中伏Laptop

諗住買黎係公司做普通野上網睇下youtube用，所以想有咁平得咁平，跟住揀左部AVITA PURA
$2990，AMD A9-9420E，8gb ram，256gb ssd，

仆街...諗住8gb ram又ssd穩陣啦，屌佢老味原來粒cpu連睇youtube都有困難，睇1080p lag到0.5倍速咁，睇780p都叫順暢但再開第2個網頁已經lag到郁唔到咁滯

待機個陣cpu效能4%，但你做咩都好，一click落去cup效能就變左100%，睇完場英超摸一摸機底直頭辣手都痴鳩線都唔知點算好

裝Linux

買notebook唔J po嘅下場

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (41)，新手請睇下#1

樓豬再買可以睇下呢啲po

買之前冇做RESEARCH?
單純串流 1 條 1080p YouTube 影片及開啟工作管理員、沒有進行其他應用，就一般都在 70% CPU 佔用率以上，中間截圖或轉下一條影片就會升至 100%

Sorly呢個po先係最新

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (57)，新手請睇下#1-2

冇諗過cpu都咁大關係，淨係諗住8gb ram又ssd就穩陣

乖乖地當Youtube player 算啦

我都買咗
同你個情況一樣 睇youtube都有困難
但係鋪頭睇既時候就無事

storage幾時進化到識計埋數

28nm

屌佢老味如果窮撚學生諗住平買黎用幾年同上zoom就真係害鳩死人

部電腦既效能唔係睇粒U，咁睇乜鳩

電子野貪平永遠都係中伏

個電源計劃拉番去最佳效能未?

3千蚊想點

3千蚊美馬已經買到唔錯既文書機

我都知淨係計個windows都幾舊水，但我都唔係預佢識飛，只係想睇youtube加開多幾個網頁估唔到咁基本都做唔到

未呀，聽日試下先

正常laptop無咁廢啦

raspi 4 睇youtube 都未lag wo 老友
你部機set 錯野?

部機重撚到

用緊十年前部i3都未lag

我本來都係咁諗，屋企部4-5年前i5都仲玩緊gta online，加上AMD我印象係窮人恩物，真係估唔到

都冇咩好set啦，windows update都熄埋

06/01/2018
The AMD A9-9420e is an entry-level chip from the Stoney-Ridge APU series for notebooks (7th APU generation). It was first found in the Dell Inspiron 3000 with passive cooling and 4 GB DDR4 RAM.

3年前既CPU

水魚